{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023021474847/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "립 조직 소매 트임 카디건 - 핑크"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのSS23 / 12335ADY3X 商品は袖にスリットディテールがあるカーディガンです。 この製品は伸縮性の良いリップ組織で製作され着心地が楽で、123351DY3Xノースリーブスタイルとセットでも着用できます。 また、この製品は愛らしいムードのコーディネートを完成させるのに良い製品です。 表地はレーヨン82%、ナイロン18%で製作されており、この製品は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、外部摩擦によるほつれ現象を予防するためにも注意しなければなりません。 また、バッグの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時にも注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンは袖にスリットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンはレーヨン82%、ナイロン18%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このカーディガンは伸縮性の良いリップ組織で作られており、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他のアイテムと一緒に着用できますか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは123351DY3Xノースリーブスタイルとセットでも着用できます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "このカーディガンはドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象を予防するためにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "バッグの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。また、水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの注意点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用にも注意が必要です。また、敏感な肌との接触時に肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの長期保管方法はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 553
    }
}